\documentclass[a4paper]{article}
\pagestyle{empty}
%\usepackage{xltxtra}
\usepackage{hyperref}

\begin{document}
\section*{\textsf{\textbf{\huge Innkalling til generalforsamling}}}
%\section*{\textsf{Innkalling til generalforsamling} }
\vspace{1cm}

RF-Regi ønsker med dette å innkalle alle deres medlemmer til generalforsamling
for RF-Regi, Auditorium 1 VB, onsdag 24. april 2019 etter
    Realistforeningens generalforsamling. \\
%\end{center}

Alle lovendringsforslag og andre forslag til saker som ønskes tatt opp må
være sendt inn innen \textbf{onsdag 9. april 2019}. Dette gjøres ved å sende
lov\-endringsforslag til
\href{mailto:diskusjon@rf.uio.no}{\texttt{diskusjon@rf.uio.no}} \\

Denne e-postlisten er arenaen for å diskutere slike forslag, på general\-forsamlingen vil vi
forsøke å holde diskusjoner til et minimum, slik at vi blir raskt ferdige.
Vi anbefaler derfor alle å melde seg på denne listen. Det gjør du her:\\
\texttt{\url{https://sympa.uio.no/rf.uio.no/subscribe/diskusjon}}\\

% \textbf{\textsf{\Large Forslag til dagsorden:}}
\section*{\textsf{Forslag til dagsorden:}}
\begin{enumerate}
    \item Godkjennelse av innkalling
    \item Godkjennelse av dagsorden
    \item Valg av ordstyrer og referent
    \item Valg av to personer til å underskrive protokollen
    \item Godkjenning av regnskap
    \item Eventuelle Lovendringer
    \item Semesterberetning
    \item Valg av tillitsvalgte:
    \begin{enumerate}
        \item Regiformann
        \item DJ-sjef
    \end{enumerate}
    \item Valg av tillitsvalgte ved akklamasjon:
    \begin{enumerate}
        \item Formann fra Realistforeningen
    \end{enumerate}
\end{enumerate}

\vspace{2.5cm}

Vennlig hilsen

RF-Regi

Maximiliano Horta

Forretningsfører

\newpage

\section*{\textsf{\textbf{\huge Summons to General Assembly}}}
\vspace{1cm}

You are hereby summoned to the General Assembly in RF-Regi in Auditorium 1,
Vilhelm Bjerknes' house, Wednesday 24. April 2019 right after
the General Assembly in Realistforening. \\


Any proposed changes to the statutes, or other propositions that you want the general
assembly to discuss must be delivered by \textbf{Wednesday 9. April 2019}.
This is done by sending your suggestions to the mailing list \linebreak
\href{mailto:diskusjon@rf.uio.no}{\texttt{diskusjon@rf.uio.no}} \\


This is also the main forum for discussions. During the general assembly we will try to keep
any discussions short. We recommend everyone to join this mailing list, so that you can
prepare yourself for the General Assembly. You can sign up here: \\
\texttt{\url{https://sympa.uio.no/rf.uio.no/subscribe/diskusjon}}\\

\section*{\textsf{Proposed Agenda:}}
\begin{enumerate}
    \item Approval of the summons
    \item Approval of the agenda
    \item Election of moderator and a person to write the summary
    \item Election of two people to sign the summary
    \item Review of accounting
    \item Possible changes to the statutes
    \item Accounts of the semester
    \item Elections:
    \begin{enumerate}
        \item Chairmann of RF-Regi
        \item Leader of the DJ group
    \end{enumerate}
    \item Acclamation of representative from Realistforeningen
    \begin{enumerate}
        \item Realistforeningen's chairman
    \end{enumerate}
\end{enumerate}

\vspace{2cm}
Regards,

RF-Regi

Maximiliano Horta

Business manager

\end{document}
